做人最緊要正直？

屌你老母 黃洋達

你幫撚住chrono fung，小菜兩條撚人 呃飲呃食，好正直啊？

政棍，完

我有睇過個節目係dark soul3全獎盃攻略，我自己就爆撚左ds3好耐，白金左dlc玩哂。

唔係話自己好叻但基本技術就有既,

條乜撚野小菜,垃圾黎既，打獵龍鎧甲都死n次，仲話自己屋企練好耐，屌你老母啦廢人

玩得慢，悶，唔講野既，冇觀看價值，之後一眾主持拍手打飛機話佢好犀利

在線人數就有6，7千咁上下。

屌你老母睇你件垃圾我唔去睇兩儀玩？

7千人聽你打機咁痴線？

收檔啦

btw聽說佢係咪有間game舖賣game,係邊架，我廢事幫錯條撚樣

真係白鳩痴到一個點，

益係你技術型似兩儀咁玩。

益係娛樂型達哥咁玩

益係攻略型game play hk咁玩

益係故型係阿東哥咁玩

而唔係好似你條廢人咁，升到lv200打王仲覺得自己好勁。全獎盃冇解釋過點樣羅，剩係睇住你上網抄人地個route,打三周目就算

我洗撚睇你呀，仆街死啦垃圾

睇唔過眼依個所謂王牌節目
仲要果隻小菜成日提住有萬幾人聽緊佢做節目
我唔知作係真心定做戲
要搞笑又唔搞笑
想知ACG既野 佢地又冇料到冇課賣
依家篤爆佢就好

你簡直侮辱左攻略呢兩隻字呀。

玩我最愛既dark soul玩到趕客咁撚樣，你侮辱左製作人，侮辱左觀眾，侮辱左咩叫遊戲呀

害群之馬

佢只係上d日文網快香港1，2個鍾就當自己d料好爆，十萬伏特大遊玩，冇人理你呀game界毒瘤

佢唔係有間game舖賣game，係開機舖(街機)，荃灣天天

唔該ching, 依家d機舖仲有機打既咩，百家樂，老虎機，捉魚仔 已經冇去好耐

佢咪就係有份玩通宵打麻雀呃課金
我完全唔明點解有人會比錢睇人打牌

比錢個d真係傻的，係咪做毒撚做到連打牌都要網上睇人打當打左。

利申： 打牌賭錢加賭酒

係佢?

o岩o岩又睇到柒文既野同今次 雲伯篤數二萬人在線 有d關係，

不過唔熟件事有無人解釋下

20000人睇打機
達哥都未試過

其實有冇人覺得con佬好似身長109cmのこどもAV監督??

達哥個chatroom幾千人已經快到追唔到，熱狗嗰個呢

個chatroom真係慢撚到同靜撚到

即時反應依樣野無撚得做假喇掛

我打獵龍鎧甲都打左好多次。。。sad

有次比佢嚇到自己碌左落街，比fd cut左精華恥笑

但唔會開節目叫自己做攻略丫麻

我開頭打沙力萬都死好多次，識盾反後就冇乜問題

做死G ZONE仲講風涼話

偷圖唔在講
冇內容先大獲
成本變晒講手機game
d新料又係係網上抄抄抄
我洗撚睇你咩

搵撚哂 d 自己友熱狗入去做, 唔死就奇啦

做人最緊要R課金

依句好精警，貼條課金link先

做人最緊要搵食

2萬人睇肥毒撚哨牙老鼠打機?